有冇人認真咁諗其實紀律部隊真係唔錯既工

你諗下...其實一黎係鐵飯碗
二黎真係冇私人公司咁變態
出小小錢就玩到你殘晒仲要點都冇滿足
出面真係勁多仆街老闆
利申工程狗

返緊邊個盤？

係既
有人唔做去做狗 真係唔錯

其實係，你見無論去邊個國家，做狗都係無皇管，就算捉都係少數

個撚個都以為得警察係紀律部隊

做人有時真係要向現實低頭
工程做極都做唔到發圍
學BRAIN車講你係咁用力都冇用
真係要諗下D實際既野
搵唔到錢就搵唔到 當自己投資錯左輸左
好過一直咁再唔知自己做咩

做狗死全家

其他唔反對